AKB48/OUC48本家討論區#7 何日能再飛

暨AKB48本家討論區#60

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到60,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭/微博
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組但得柏木生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 將來仲有無握手會？
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

1001 左

即刻跌100follower

老婆豬

一張圖就跌咁多

留名

假飯

補返link啦

sor自膠

新po留名

我老婆

我女人

我好朋友

我上司

48小時生活圈

第19點講得好岩

希望優叔同其他現任/畢業MB喺村外發展嘅時候早日做女主同埋影相企中間

有人睇頭po

好感動

又中，點跟

個個都中

橋腸成日都玩, 你有心咪撞下

個幾星期冇撞過啦

永野芹佳其實係咪無乜人氣?

起碼有禾

冇咗綜藝節目真係差好遠
之前有c 兄介紹豬琪，但就算喺B站都唔係搵到太多佢嘅片

其實仲有個係收費電視播既節目Nemousu tv(神tv), 只係呢個節目無乜存在感.

宜家如果唔喺有個人字幕組嘅成員上，連字幕都冇

成日睇錯做橋本有菜

咩人睇咩野

學日文睇youtube

青去做八牙啦

以前呢個節目仲有出國外景，去泰國軍訓之類，依家集集一堆人圍埋齋talk，夜晚瞓唔著，睇睇下就會瞓著。

上次去開泰國公幹都有拍翻集嘅，但特登去澳門跳樓、義大利起船、韓國軍訓就唔敢想啦，宜家叫d妹妹去參加免費活動挖下泥坑又兩集

Dbn有冇人開團

乜嘢係八牙

上次「全国掘窿大賽」真心CLS

唔識

宣傳大使成效

有冇人知道(or care)呢舊fresh lemon畢業後有咩搞作呀？wiki好似冇乜點講

過隔離問下，佢地好熱心幫人

全靠茨城大使岡部麟

唔該C兄

又係唔同左樣

個班人好小氣

去問下X孩子

呢度都好多八牙黨

狗黎

八牙出名小氣

呢個好認同

唔小氣做唔到八牙(利申:已棄推出坑)

持ちネタ無くなるとか言うの
やめろぉおおおォオオー！🔥

連mb都咁易扯火

Kawaii........

其實乜嘢係八牙

推関∞嘅妹妹仔同姐姐仔

歡迎踏入八牙思考領域的第一步

開後宮…

哲學題黎

終於由6連冠(包尾)升左級

但akbingo教過呢啲野一係做第一二同第尾,中間邊有人理

你咪貼左圖

又食女

但真係除左被迫停留過一次外，真係未去過
想去

又贏

講起茨城個個都剩係會提個個睇花既公園

係咪真係得呢個睇

牛久大佛

揸車果時離遠睇過，當睇左

八卦吓除咗我之外有冇人有留意佢吖嘛

唉，原來得老夫一個真。大叔喺度

80後
睇圖唔睇歌

我相信 年齡從來都唔係一種障礙

早起乖寶寶

點解感覺嚟嚟去去都好似嗰幾個歌手
同埋啲歌都唔算新

而家茨城大使話事

唔洗啦 而家比

好明顯有個list比佢地揀

冇錯，連d歌都冇點更新過，仲係果堆
有d歌係唱K級別嘅，竟然有人攞佢去歌唱比賽

睇到トリセツ真係笑咗真係兒歌級別

突撚到

亮劍未

打左成粒鐘都撞唔到奈奈

一粒唔夠咪2粒

今日撞唔撚到

佢話玩一個鐘咋

人地幫左你就唔好咁啦

你假假地都有75%

咁我仲爭個最後一塊拼圖

明天請早啦

太大 不了

兩年前嘅今日

我仲好記得接完機之後就返咗U上lab
之後追咗成晚都搵唔到人
本身估會搭開蓬巴士 而本身佢都係咁plan
但最後雨女力場發功 結果上咗isquare飲野

最後17號因為太眼瞓所以冇去送機

幾時先再有老女人握手會

5ch笑佢肥

攪乜又真係肥左

柏木嘅眼神真係殺死人

雖然我係柏木推,但係由近呢一兩年嘅佢唱呢首歌,都係覺得有啲怪怪哋

屌 放過我啦

肥先正

要睇肥咩地方既

佢同山內瑞葵都有共通點

有啲貨格喎

呢d唔叫肥
叫可愛
Btw隻dbn呢期係咁出碼頭水餃廣告
五秒load完 爽

呢位double may MB係....？

田中美久
清真係要繼續進修下48系

Oh, 佢!
認唔到個樣呀
唔該清

唔係喎 睇睇下又好似唔好似 可能我未訓醒有無清可以指正我

我視力好正常

佢條馬甲線屌打成團喎

認胸易認過樣

我竟然係啱mogi多過肥總身高唔啱

肥面唔肥波

班人棄未，我可以推晒佢地個份

向總幾時先再上僕夏公演呀? 一個月十幾場, 場場都唔見人.

可能忙緊唔知忙咩

有錢果然唔同啲

應該唔係 近幾個月啲僕夏好似都比較多編比under上
初日啲大top都冇乜邊幾個有再出

真係無癮, 初日的top得返彩希一個頂.

如果係咁可能係營運唔想班細既無野做

係有愛

斷估最快2021上半年有穩定大量生產疫苗
全人類打哂都下半年
到時日本咩活動都讓路俾奧運

錯po

都關事㗎好想去日本睇女女順便觀摩埋奧運

牙向搞咩瘦咗咁多索到

我對老女人都好有愛

不過首先要有錢

呢場公演係今年二月生誕祭, 當時佢都仲未廋, 但佢C既ウィンクの銃弾就真係好索, d動作表情好到位.
講廋早前tokyo idol festival就真係廋左好多啦.

咁呢個角度都影得幾好

以佢身高唔瘦就唔好睇

依家鬼佬測試個個都話有未知原因停哂,得番支那話無問題繼續試緊

最緊要有愛就可以發電架啦
等緊佢上劇場公演，好想去見下真人

今年嘅超選拔9人得彩希一個有上常規公演

特指2人公演開始之後

宜家變左個瀏海睇落冇咁禿可愛好多

要top上公演, 可能得返生誕祭.

未必會準時辦彩希今年生誕都未辦，上年就計定今年生日可以排埋公演正式(常規+名人)1000場多得武肺molamola，佢都未試過拖咁耐

888.8%

咁發左未

其實真 無疫苗根本唔會完 武肺根本就係傷風咁

又幾靚,後悔無買呢set了

暫時縮沙先

諗起雪姨1月頭難得出劇場女神 之後人又喺東京所以走去抽
最後尾抽唔中 搞到要同班光頭叔叔喺門口睇電視

肥向

好想睇公演，呢度好多巨巨話中就中

勁到癲

唔夠瞓定啱啱喊完

Dobon教你不賭是贏錢 唔賭而家都七八千幣

Rich到

系珍

7連中好難

拎住多過1萬但少過3萬都係一樣報酬
突咗嗰啲唔拎去賭都無用

真
重點係賭完啲奬又唔吸引

無人記得優子生日今日1017

打電話比多田 點知人地訓緊晏教

個個都應承做コラボ

咁你錄住唔通話唔應承咩之後真係做コラボ先算

前田實係前田亞美啦

對本po大佬黎講係令子

我記得呀
by the way，咩漫畫呀, Ching?

acchan離婚未

風吹雞蛋殼﹐財散人安樂

前田郭子只係75%前田令子

AKB首最強雙馬尾係tiktok比好多後生日本妹用

tiktok比人用個views數仲多過本家多謝失戀20幾倍

AKB49

係咪有咩誤解？

@このままで 你分身

幫我打撚死條仆街未

第二次撞saki

點可以日日都撞到mb，求教

其實佢仲有無得發育

唔胸は残念點做王道アイドル

無希望格啦,你依家見到個少少起伏都係bar黎

港女都係冇奶架 咁你要唔要

有小小先係極品好似係
擔心下變top之後會唔會變蘿莉控仲好

心血少,都係先退為妙

有幾多成員可以好似美久咁

大過龍 我反而鐘意拿高果啲

但佢好似連小小都無

其實我地墮幫係咪可以開個公會🤔

LM等入

尋晚好似撞到你

博多終於開番個劇場

其實穿咗成半年，係俾武肺攪到咁遲先宣佈

船團個C位咪再又係玉米琳做 唔係真係悶死

睇死都唔會轉人

哇 真係好爆!!! 冇C位不特止，仲跌到第4位

個Camman都幾殘忍吓，都已經失哂控仲要影住

Wawawawawa 刺激成咁… 竟然係門脇做C Chiho第二

同之前握手會發佈一樣 影住哂喊樣

Stu 呢個係投票選C?

呀珠個樣真係老得好快。睇佢IG明明得20頭已經好似30咁

10歲似20歲
20咪似30

你睇返佢初初出道果時

睇翻10年bingo, 佢又未至於10歲似20,頂多15啦。而家如果唔識佢嘅,話佢同優叔同期嘅都有人信

我以

碌twitter見到 佢今年26

扮小學生都得

W松井時，個樣重老過松井玲奈

#1扮小學生

你最鐘意

其實好on9 但係唔知點解忍唔到笑

Chiyori成日都係出呢個樣

#1 可以扮佢老母

係咪fresh lemon黎

真係有啲似

屌你撞我女人

中夠未

Show稱號變更果版證明你真係撞得少喇

世界仔: _ _ _ ......

開黎見我

條粉紅bar睇到你未拉到落底啦

其他人show稱未？

我DLLM咁都叫少

咩都睇唔到

可憐哪

宮崎美X

Fans +100

個post入面啲圖幾好

又一年

佢咁大嘅咩

耳

有無人睇過呢個麻友好多年前嘅擔正劇集(雖然係2,3線)
仆佢個街,見到呢個男嘅我硬係諗起手越

b站search欺诈偶像——渡边麻友+乃木坂46

覺醒完即係點

姐係可以由lv1再升過上99咁

我淨係知張卡啲特攻幫我reset晒好彩只係N卡

誰？

我覺得有啲特登
Btw who

立仙愛理

搵我😆😆

咦..岩岩發現我甩咗P牌！

我以
依然唔知點解咪醬仲喺度，但追得多akb嘅舊TV programs, 都想佢同栢木喺akb再戰十年(幕後都好吖)

公會點拍買卡

我係咪睇倒啲唔應該睇到嘅野

光線問題姐

咩人諗咩野
唔駛討論
Btw即時去左Follow

好似係

欺詐偶像入坑作

又唔記得佢係邊個添

有公會未

冇
但佢咁搞法的似同推同一group著數d

豬琪唱得好辛苦

仲有可唔可以搵次唱流れ星唔好炒車

原來佢嘅唱功同有以一樣
好彩接住落黎有咪醬同天氣.....

其實又唔係冇得救嘅...可以睇返宮脇咲良原先係點

2017 1月

2018 12月

尋晚臨瞓前撞到兩次

營運新捧嗰堆其實有邊個有唱功

冇 但好似見到七海同田口有c位企
呢兩個唱歌唔差嘅

k歌直播

成日都自私玩

原來又到歌唱力大賽

冇FLASH既呢邊

好彩無事

泡菜人應該都覺得太肥膩 不了

暫時第一日中間發表都算正常

8仔好多都好勁

暫時如果冇黑馬嘅話，樺乃睇嚟又可以鸁了 暫時幾個榮軍都幾掂，反而好期待本家唱成點

睇左後半，好似真係唔錯

睇你鍾意佢定nao個唱腔

nao反而有少少唔定，明音反而真係暫時最屈嗰個，唔知會唔會好似上屆咁臨走前整番個冠軍

久保怜音唱得好過上年少少

佢個fd Maho唱番佢上次參賽嗰隻即刻高下立見

有冇人覺得頭先齋腸把聲有啲似原唱

16期七海進步神速

呢組暫時得奈奈同七海似啲樣

點解久保 maho 同豬琪啲唱法咁似嘅

iXR 個老師咁教掛

BTW今年好高汁，明顯大家都有練

三個19位 即係有21個
不過都唔會入到兩日總計前15
保留權利爭評判推薦位咁解

榮軍應該有4~5個入頭十啦

d評審鳩比完未

以爲條片loop緊添

少少意外，覺得高柳明音係今日最屈嗰個都係得第四

NAO かの

夠入決賽未

想聽多次NO, Thank You!

得1-7係似樣
打後果d都

點解冇人執下條片啲white balance睇到眼花

想飲starfuck

不過香港就不了日本starfuck堅好飲 又好service

係日本買過限定咖啡杯做手信

呢排好似好靜下

無特別野姐

等今晚出埋第2日預賽之後大家恥笑下人又罵下戰又話做馬就推得郁個po了

美月穩到呢

NGT 真係得個黑馬算正常

初代總監督同天氣對幸運曲奇嘅理解

兩日都係頭幾位入圍再加一位係評審推薦？

STU有幾個好變態級勁

將升級點數點哂落唱歌度

邊有咁勁
係好聽過本家果d姐

咁歌唱比賽你都唔想係唱k大賽掛

做乜今日中間發表頭十啲次序同我估嘅啱啱相反嘅 不過走咗個大米團入嚟冇得PAK係有啲遺憾

都係好似GEM咁係中間位咁9叫一番D評審就好buy咁

Amiru今次唱功進步咗好多，開始做到「收放自然」唔會好似之前咁Show off到盡，真係有力同榮軍奈奈一戰

其實而家都算係

咁激烈表演感覺上比內斂好似感情豐富啲掛

就好似劉德華演啲角色就係劉德華咁

真係整體都進步咗唔少，連Vivian都唱得好咗咁多

最難聽果d係哂本家

反夠8仔未

營運比錢請人去教唱歌姐

珍

其實一早都要 跳舞有老師
唱歌都要啦

唱得唔錯喎
好似係

見呢度無人講就我講
本家嘅D3 Team K研究生 末永祐月 今日宣佈活動辭退
下個月30號畢業

武肺害人

今年個個都好似白過咁

佢年紀細
可能係想讀書先
但係我真係唔明 得幾個研究生
唔升格由得佢哋咁樣係想做乜撚嘢

真本家最難聽
跟住到8仔

第二日啲分開始有啲亂嚟，bibian竟然高分過美月

8仔得一個最垃圾

係咪我諗個個

咁無野做無公演,其他活動又未到研究生出去

難波今次又玩「精英制」剩出10個，結果20位入得1個仲衰過私聯團

你反果個唔代表佢係垃圾

是但啦
15-20果d應該都係鳩比

真係要靠評審嗰5個quota 唔係真係冇眼睇

本家大佬又借d意反我地ace

七海仲唔係營運pick!?? 連續兩屆用外咭入

係真係掂

升級冇點唱歌能力值

個個都點左落波度

嘩!stu咁唱得？

升晒落對奶度

你哋4個可唔可以咁好心機好唔好人地個個都係求其影 有比較

我諗奈勾咁演繹係佢自己決定 因為聽返原曲唔係咁
A part 轉 B part開始加力去唱 而出嚟個效果又真係啱首歌個feel

明嘅人自然會明 我聽牙奈個版本有少少聽到想喊

已經喊左

我睇完發覺nmb月別都好認真起碼唔係叫個mb自己影先

其實自己影又真係有自己影嘅好處嘅不過啲おうち出得咁濫真係

慳budget既野識條春咩攝影師都慳返 又唔洗set佈景

Btw其實我係度諗每賣一set果個mb既月別 個mb會唔會有佣收

好彩當初吸引到佢入嚟如果唔係依家都無太多mb真係唱得掂

牙向好似又肥返

睇評判鍾意邊種風格
個人鍾意古火田果種

奈奈唯一要彈既係個key sharp左少少少少(sor職業病發作)

職業

識音樂點跟

絕對音感

呢d雜誌off shot應該唔係近排影.

奈奈唱歌把聲錬得太緊 聽起上嚟唔太自然 如果改埋就真係無敵

痴撚線咁都兩個負皮我耳好女仔唔欣賞都算仲要反佢，有冇人性㗎

唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重有以、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

角度差

同感

痴線完全唔知負評嗰啲人咩心態

原來呢度咁多音樂高手

避唔開嘅絕對音感

老師所言甚是！

好鬼勁

有啲歌真係唔啱上咗年紀嘅唱

好多負皮

反有以果d自己躝啦

係咪有咩誤會

認同

反耳嘅就企出嚟反講清講楚
我耳好女仔得罪你乜鳩呀

屌真
d反以狗淨係識負皮

依然仲好正
一路睇一路笑到成個痴漢咁

咪係! 雖然有以唱功仲需改進，但佢真係好可愛。呢條片又搞到我一路睇一路發出痴漢式傻笑
又係B站，youtube搵唔到

樓上簡單啲講你根本是痴漢

法務省

又比你識穿咗

原來又染髮.

佢話 係filter搞到頭髮變色

幾好睇

條友上場比我墮幫完之後下場又撞到我
結果又比我再墮多次

搞到我都有啲唔好意思

可唔可以跟我返屋企

我地本皇每一日都係創造歷史
總有一日厚積薄發，等佢升格就爆發
(正經)升格人工咪要比多d

咁耐冇消息唔喺發表廚都捱到變發表廚起碼要等到15週年，幾時先有下一單或者比d大家參與嘅活動

都識講冇乜野做 公司冇野做唔炒都執到仲想升職

豬琪bb死得好慘

唔可以

原來武藤小轆考個世界遺產檢定pass左

武藤家族考試都幾勁下,除左個個叫遊戲既人外

來讓我跟你走

有冇人知道個show個名係咩？咪醬有份演
記得麻友友退隱前都有上過個男主持嘅節目

左上個個係咪節目名黎

入條link篇文第一句係節目名

邊度執

交俾你

呢個世界對肥妹仔真係好苛刻

睇怕都係冇人理佢哋今日同後日嘅誕生日

邊個話無人理
我女朋友黎

有冇數過自己有幾多個女朋友

好早已經推
早過我個名
你信唔信

冇野其實我唔係質疑你

咁靚女點樣唔推
13歲靚到17歲

噉睇怕今日係女朋友課金日喇

其實資質好好可惜個時暴肥

講緊rei定eri？

今日生日果個靚女

似乎老女人仲係未捨得卒

個FD話西川怜個樣似30歲

本家得返老人家正

30卒

係偏成熟既，唔知既邊估到琴日仲係16歲
本家未來

叫你個friend望下今日出個啲圖啦，邊忽似卅歲呀

賣水都要企center

有無人知呢個到底係做咩

武藤家啲學習天份屈到呢(當然都要自己努力嘅)

連船團都影水着

好似係考對世界遺產有幾熟悉？

特登將田須擺後啲

與其等啲人走左再除不如依家就除左先咁既道理

呢幾個unit公演終於見天日.

日頃よりAKB48へのご声援誠にありがとうございます
皆さま長らくお待たせいたしました！

2月26日（水）～28日（金）に渋谷ストリームホールにて開催を予定しており、新型コロナウイルスの影響で延期しておりました『2020 AKB48新ユニット！ 新体感ライブ祭り♪』ユニットF、ユニットG、ユニットHの公演を、11月28日（土）・29日（日）の２日間、AKB48劇場にて開催させていただきます！！

跟期數既話
士大夫應該係開左支ぴよす黎飲

有無人飯Team SH？
利申：唔會開po

日本好似咩都要考一餐 仲要分級數

邊到？邊個

石田千穂

下佢唔係平胸㗎咩其實以為stu全員平胸
千穗又靚又大波有啲屈

又未至於平胸嘅 佢呢啲身形襯小籠包身材啱啱好

千穗單挑上西伶

睇咗紅白十週年優叔同阿醬返嚟同南哥跳舞，然後走咗去睇MV，俾阿醬嘅笑容咁就拉咗入坑

76:00

其實平心而論 肥妹除咗食仔同臭雞格外真係好屈

腩.gif

巡演轉身揮手果張

真係好趕客吓

掉番轉啦
肥妹除左唱歌屈機之外其他都係缺點

もえか正呀
握一次就知

想當年幾多手足沉船

佢地渣姐

揸一次先講啦
枉你成日都話幫人

終於有cockpad睇

*Cookpad

pad

CLS教主仲未訓

信我, 唔好睇少呢種肥妹嘅殺傷力。現實收唔少兵

彼女感

死道友不死貧道
（上一輪 draw 2 已經放過佢一次）

幾次都係呢個時間撞佢
佢真係唔駛訓

Ching睇黎有經驗🧐

松井珠理奈(ハリウッドJURINA) @JURINA38G

30分で3色オムライス作りました😋
得意のヤンニョムチキン丼も🎵
優勝できて嬉しい👑✨
いいお嫁さんになれるかなぁ…❤

#skeへーきん

KP幾時結婚

松珠幾時搞卒con
吉朱都搞到

因為真係見唔少

佢做傳統偶像可能就真係唔合資格，但如果有握手會呢啲活動嘅話，只要唔好再肥落去同埋唔係好似欣宜全盛時期60%或以上咁嘅話，可以用化妝，服裝，髮型cover到。跟住握住fans隻手放吓電，用吓PUA啲小技巧.....

呀珠又靚番

睇過有條肥妹做cYouTube 片，有個comment話肥妹萌夏呢個type係受好多仔歡迎 之後有600幾個讚

50抽都中唔到4星

50抽三張
即時由8xx變千
排緊106 應該趕得切上百

爆左大心未

抽嚟抽去都係得啲垃圾
老女人差張sec先齊1星-5星

仲有廿四粒

5星唔難 4星先難

其中一個原因係因為佢地睇落好似冇一般擺到明係索女咁有明顯嘅殺傷力

忍左成個月

真 頭一轉無抽都蝕左
依家抽晒 舊卡冇張用到
下個月又係等27號咁一次過抽返再爆咁loop

出到保底先有 SEC

1-3星可以用3個月
入到頭100有張4星當月用 差隻5星

又加on9 filter

其實個版面同nmb麻將都係大同小異

同SKE stu 一樣
因為同一間公司出

molamola 西川恵理改咗名喇

點解冇咗西川惠理嘅

我都想知，總之而家叫れいえりい啦

呢排公海好多人召喚大和田

2015年（68曲）
2016年（28曲）
2017年（35曲）
2018年（36曲）
2019年（13曲）
2020年10月現在（5曲）
本家想點

武肺牙同埋舊數都未找完

隔離舊數未找咪又係咁要人抽新

隻10專講咗就快3年都未出倒

又要等本po大佬講點解無10專

NGT

俾番本來可以夢莉同我2S既十專我
俾番2019總選我

你張車奇呢

俾番STU我同奈奈張2S我但呢個似係關支那武漢肺炎事

遲咗，不過照鋪：

我不打了.jpg

原來呢度都有惠里推

低調姐

後面個熊仔心諗

你又唔係推白間使唔使攞刀咁惡

有名你叫白間之星

但都係唔識時間停頓

全員水着係佢冇想點

原來有

你識扮老師 佢扮學生 咁咪得

仆街唔記得睇

達家真姬寶畢業

果時覺得佢個名好特別

有線

出完兩張 wild card 之後俾人 draw 6

小事

見過有人draw 2/draw 3行勻一圈自己食返

呢兩日唔知做咩清一次心5舖入面起碼會俾人墮幫3場

25%

幾時先會撞到本po大佬

最驚訝係你上面兩個竟然係逐個心打 而家都係3個心轟落去

撞唔到mb拎特別稱號姐,都仲有個場數稱號可以拎黎J下既

用得三心去打既都未贏過
一心慢慢打有時連勝仲爽

真
隻game重點係撞mb

我玩nmb麻將玩左2 3個月都未撞過mb

撞過兩次有冇稱號可以拎

3次先有キセキ

トキメキ都未拎到

利申：鳩撞

係1字尾日子會多啲mb上去打

講就係咁講
實際上唔玩嗰啲強化日都係唔會on
陪飯衝event嗰啲日日都會on

Rinrin玩親都gt 爆十心咁衝
我次次都等bt 先開黎升人 好難撞

研究生入埋黎個pool又大左

多啲人玩咪多啲人撞

日向正

頂條士啤呔同啲肉夾到條褲邊都唔見埋

若隱若現
你識咩

賣身材但又唔操下

呢啲有啲肉地嘅啱我

你有咩唔啱？ 連珠主席都啱

你哋好心睇返啲乖女喇，你睇下人哋幾乖

咁你又啱喎
but珠主席"本身"係ok嘅。但而家當然要休養生息, keep吓fit做吓facial

呢位係新人定係lovetan

山根涼羽

佢對AKB好有愛 本家一上電視佢就會做埋PR咁寫哂上電視合照嘅人名

本家未來四大

約埋入場架？ 幾驚打team

好肥

一個豬琪打低10個有耳

但飛機場是最大敗北

港女冇波你屌唔屌？

記憶中佢好似有一輪吸引到一班握手飯，可惜俾營運擺到涼晒。

冼迪琦、劉曉晴的話我ok

我係雙推都覺得你幾風趣
我都豬琪同有以可以爭崩頭好似阿醫優子咁
但事實係豬琪宜家fanbase細 唔夠多人去握手 唔夠多人識
反有以都唔洗咁樣一踩一捧唔跟事實講吖

冇嘢假膠緊

其實我兩個都唔推

咁sorry啦我小氣得滯真心嬲你哋反我首推囉

#609

有以=侵侵
明明受歡迎但係咁俾你哋操控媒體反佢

嚟到呢個po就會奈奈大戰有以

兩個行嘅路線唔同，應該唔適合鬥

@炸豬扒 睇呢啲好過睇主席啦

原來有啲咁既野

朋友撞過呢個人

個頭像點攞?

用coins買

你研究岡部麟

探討轆轆既內在

邊度

クラブ入面買 好似係

本家未來四大其中之一

一睇到れいえりまなずん嗰陣以爲佢哋會同ゆうなあもぎおん打對台

咁講賣相就梗係豬琪可愛啲啦

棋=羽田機場
耳=高尾山

間兒役事務所 係咪睇中佢地兩個平時都低低地應該幾易湊所以至簽

未必既

有事務所真係好

見到你又諗起你上個禮拜係咁叫我幫你頂啲空更

表白未

唔啱食 不了

あやりい

你估下今日邊個生日？廿三歲就鋪廿三張相啦！

正呀

我差一次就拎倒キセキ然後又自私玩

who?

仲未撞到過

有無人知拎完3000場個激推後係咪就無哂場數稱號拎？

YuiYui

好似係7777

FB啲AKBgroups見到,有人話係yuiyui, 柒咗添

陰功
有咩辦法可以重拾光輝呢？

呢啲野各領風騷數百年

BISH都幾勁

你撞岡田梨奈咪得囉
好快paradise

仲有大叔飯 唔怕，50代以上都仲有第5，勁過綠色46。J住先

無乜辦法, 中高齡大叔市場守得一日得一日, 女性市場就完全唔洗諗啦.

唔係講奈勾

又中

爭唔到女性市場係一個好大嘅問題。不過我就係鍾意48 groups嘅曲風。我都有試過聽46幾個團啲歌, 但無論旋律同舞步都真係唔啱胃口。可能因為我已經係大叔啦

當年曲奇成功後, akb推出一系列廣場舞/昭和/中老年disco曲風, 差不多去到teacher teacher先停, 有意無意地令自己同年輕人市場越走越遠, 女性市場亦越做越縮, ngt事件後就正式釘蓋.

除咗心型告示板之外仲有邊首

粉紅色

ハート・エレキ
Halloween night
翼はいらない
High Tension
Jabaja

屌你又搞我女人

其實想聽翻大聲鑽石, ginham check, ナギイチ, zipper嗰types嘅歌, and 渡り廊下走り隊嗰啲。
仲有嗰啲小小踩界嗰啲歌,好似GaGaGa,夜蝶, 咩沖完涼, etc
唉算啦,我都知冇乜可能。

睇下最近nmb推新一代推到有聲有色，你就見到akb既營運有幾頹，唔好講踩界歌，連最基本既fan service雜誌gravure都幾乎無晒，睇怕肺炎一日唔完，本部都只能等運到。

nmb用力推新一代
但出村都無咩人識咁 twitter fol數
白間500k 吉朱700k 紗英300k
ayan mikana cocona都係>100k

睇段片就諗起張家輝

村外依家輪唔到48玩了，先保著村內最緊要。新一代既follow數好難同黃金時期出身既人比啦，睇睇本部既岡田/向總，去到廿幾萬都好似無乜力上，同橫山/柏木/入山/峯岸比都差得遠。

Del 9咗

谷口 めぐ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

你試下撳link，唔好直接撳個po

48 group最強body得81.5k

殘體字

睇到了

吹奏下先，歡迎各位去TTP po傾下計

冇哂綜藝節目=冇哂人氣=冇劇集做吓配角/客串=冇大型啲嘅廣告=一盆死水

上網睇過本家歷史話當年Akbingo救番本家一命

係偉大既珠主席救本家

要不是有大聲鑽

都畢業啦,係都諗點樣救自己先啦。
村內以往比他出名嘅Aces出到黎都仲係做緊配角。係得指皇一個惦。但係世界上得一個指皇

呢個咩節目黎？個情節令我好懷念。麻友&老女人又玩過，有以同唔知邊個MB又玩過

咪大大隻字寫住あんロケ

唔識日文，唔熟佢哋啲節目畫面設計。有啲show個名喺左上角。
Any肥，唔該哂

5個日本妹大家會點揀？

我要哂.jpg

揀貓不如揀人好過啦

Roke roke你當睇濕鳩旅遊節目就得

留番中間俾你地

冇嘅,發現佢地都仲有機會上呢啲電視節目,戥佢哋開心啫

個名list全部畢晒啦。。。

坂口渚沙, 倉野尾成美, 清水麻璃亜好似未喎

Maho應該幾好砌

呢30秒好難捱

邊個list先真

唉我都搞唔清楚lu

都就快21歲有少少波路又有少少淫咁

同8仔個鈴木優香, 差唔多style.

對腳好正
雖然係洗衫板

隻小肥手

new game?

唔知係咪錯覺,呀醬好似瘦到塊面凹咗。
睇嚟婚變對佢真係好大打擊

咩黎

應該係 STU48とドラエグ ？

玩了

聽講個channel follow 數字都隱藏埋

得既咩

個樣都有色氣

前總好似幾年前就差少少上1000k但拖左幾年反而一路跌上唔到
有時見到上次音番就比下大家follower漲幾十幾百就覺得橙(仲未夠前總跌得多

咁又唔至於吧，鈴木日日都玩擦邊球，同佢比肥夏都叫釣得清純
呢d危危乎嘅非優質股買唔落手，不過冇計，大齡入團急住發圍，冇時間同你慢慢累積/成長(何況鈴木d歌舞慘烈過本皇
大盛雖然唔知點解可以塞入 IxR，但入得去最多都係行性感姐姐路線唔洗無下限釣

肥夏同鈴木都係地下偶像出身, 同樣兩個都釣得特別勁.
IxR可能塞千葉惠里適合d.

這些機會今次不是屬於我的

千葉夾西川幾好
但TinTlip都唔錯
Sensuality班女成熟到，應該啱大盛多小小

人老多病痛

Sensuality, 個仆街武肺攪到場live要由年頭等到年尾。

end card ゆいり塊面咁flexible嘅

補圖

一睇就知係自細被家姐同阿姨蹂躪塊面

變左肥版三上

正!有少少肉地又大波

已經唔係少少肉地咁簡單

無問題。佢呢種我ok，有得去馬一定狗衝
不過算啦, 這些機會.......

減返十磅視覺上會好睇好多，不過貴為J家殺手，佢呢種身型肉地實用性應該好高。

雙人床
Managerさん

呢個世上有咩慘得過即刻想課金買機票睇女都無機會

真係好撚痛

我真係好撚想走去睇我三個老婆豬呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

西川怜我真係好撚愛你

發完癲了

睇佢Twitter 都feel 到悶到仆街真係慘

佢真係幾正
出道時係可愛妹系
而家係成熟靚姐姐

咁可愛既Mb浪費晒

幫下大家洗眼

IxR

支持

老婆我愛你
我下次一定會黎見你

鬼婆係咁大隻

会えるにIxR

肥美個大和田

咁禾寧願要大和田

咁臭格
狗也不吊啦

咪好唔洗錫住

大和田靚咁多

都係個句減左先啦啲肉好似落左鬆肉粉咁

ずんり

漏咗張

Group shop摺柒

好似話轉平台姐

頭果幾行字已經講咗
會獨立開個本家專屬嘅netshop

但ske hkt本身係咪有佢地自己獨立shop

HKT啱啱新開

下單幾肯定係全本家

非常好

點解咁講

癸你老母

笑左

係就好

繼續幫大家洗眼

如果下單又係#1就真係

有確實畢業CON時間未
吉朱遲過你女神宣佈畢業都搞咗

#1?

下單我估西川+久保雙c, 不過本家嘔到個期出黎先算啦。

咪燈啦

本家仲出到碟？

本家搞晒多謝失戀d尾數先諗出碟啦。

百萬銷量

我覺得隨時係老女人卒單

其實真係資質好好快啲大力啲推佢啦

依個真，順便推埋れいえり同れいえりまなずん

割得好徹底，本家要開20日個握一年兩單先有機會保百萬

肯走未SKE班老人家都幾捱得
家有一老 如有一寶

其實ske咁多年，係咪可以話無一個新世代出到頭？小畑c左兩單都係好快畢業收場。

有永遠ace起邊個都死啦

有世界冠軍夠做有突啦
推ske既巴打就辛苦少少啦

仲要頂多年

分左家就唔會再保，因為無可能維持
講緊好多唔夠人氣既成員，根本賣唔到幾多，唔通靠班top賣幾百部咩。講緊而家已經開緊一單4x部。

保黎做咩9
根本個個都淨係識46無人侯48
完全無意義

點出
daddy feel到邊個會上就死邊個

我個人估計akb個百萬招牌，主要係用黎死保海內外分團既契約版權費，同年尾nhk既紅白出場機會，要營運放棄呢兩樣野唔係講下咁容易。

理撚得佢百萬單定一萬單，有岡部麟就含淚了

佢隻手冇事喇？

老人病

勁到呢期到惠理上位了？

繼續グラビア

SKE/NMB/STU都出寫真,到我地出味牙

等睇我耳出

吹波波

賣咩

iPad幾好呀

牙～

OPENREC.tvにて！『AKB48 e運動会』開催のお知らせ
又咩嚟

AKB48 將會舉行大運動會！今次有別以往，將會加入流行的 eSport ，還有傳統競賽與歌唱環節，ＭＣ是NON STYLE(石田明、井上裕介)與 峯岸南，AKB48 99 名成員將會參與（69名是透過ZOOM...）

2020年11月23日（月・祝）
『AKB48 e運動会 〜離れて強くなったもの、は本物。〜』

●攝影廠演出
AKB48 Team A
岡部麟（隊長）、小栗有以、田口愛佳、千葉恵里、向井地美音、横山由依

AKB48 TeamK
込山榛香（隊長）、小田えりな、倉野尾成美、長友彩海、武藤十夢、茂木忍

AKB48 Team B
岩立沙穂（隊長）、大家志津香、柏木由紀、久保怜音、佐々木優佳里、谷口めぐ

AKB48 Team 4
村山彩希（隊長）、浅井七海、大西桃香、大森美優、濵咲友菜、山内瑞葵

AKB48 Team 8
坂口渚沙、下尾みう、鈴木優香、永野芹佳、藤園麗、立仙愛理

●線上出演

AKB48 Team A
入山杏奈、奥本陽菜、加藤玲奈、佐藤美波、篠崎彩奈、鈴木くるみ、西川怜、前田彩佳、道枝咲、宮崎美穂、山根涼羽、吉田華恋、古川夏凪、本田そら

AKB48 Team K
市川愛美、岡田梨奈、小林蘭、下口ひなな、橋本陽菜、春本ゆき、左伴彩佳、武藤小麟、安田叶、湯本亜美、横山結衣、末永祐月、永野恵

AKB48 Team B
大竹ひとみ、大盛真歩、奥原妃奈子、川原美咲、北澤早紀、齋藤陽菜、佐藤朱、清水麻璃亜、田北香世子、中西智代梨、服部有菜、福岡聖菜、山邊歩夢、吉川七瀬
※清水麻璃亜は一部出演予定

AKB48 Team 4
稲垣香織、岡田奈々、行天優莉奈、黒須遥香、佐藤妃星、髙橋彩音、多田京加、達家真姫宝、馬嘉伶、宮里莉羅、本間麻衣、石綿星南、蔵本美結、吉橋柚花
※岡田奈々は一部出演予定

AKB48 Team 8

上見天乃、歌田初夏、尾上美月、蒲池志奈、坂川陽香、髙橋彩香、高岡薫、徳永羚海、長谷川百々花、平野ひかる、福留光帆、松村美紅、御供茉白、山田杏華

姐係有啲人就落場做運動,其他就係ZOOM度打氣咁掛

好似係分組直播打機比賽.

電競

電競師

本家比較有可能出既有柏木同向總, 前者起碼要等畢業, 後者就慣左每年嗡一次話要出, 同流浮山刀手有得一比.

奈奈肯再出山未牙

就算出彩希都好丫

諗起牙櫻跑步個樣同姿勢

暴走

不過又真係好多年未攪過呢啲,唔係支那武漢肺炎既話其實又唔錯,不過多數都係8仔贏

攪水運會未牙

屌你都係想睇水著姐

起晒鋼啊醫麻友指原奈奈都出啦
一定要波大先出咩

個綜藝跑睇一次好笑，睇多幾次好尷做多左

係咪講緊類似栢木嘅鹿兒島跑法

塊面側埋一邊
不過我中學都有人係咁跑

奈奈明明就好大

中學陸運會有人火影跑但個陣仲未出火影

你舉果幾個例子應該都大過我耳

要搞水運會都nmb先啦

唔係你以為火影跑係點嚟

乖到

奈奈同有以差唔多
想知瑞葵係咪真係無

點睇都無

差好遠喎親

你講笑咩去睇吓指原麻友啲寫真先啦，夾都夾唔到㗎，同有以一樣係平板
利申 麻友一世推

有以同豬琪一日未露都唔可以妄下判定仲有少少機會有料的

都話左現場睇過係iPad

過左豬琪係羽田機場黎

唔好再有咩幻想啦,瑞葵心口有半點可以稱之為波或蛋既野同民主支那一樣係永遠都唔會存在

係囉 意淫夠豬琪bb未？

珠姐有無10k訂閱

咁乖嘅女仔都想鹹濕，呢班人冇人性㗎

乖就唔可以咸濕既咩

通常睇落乖嘅先最淫

逆轉思維,開發

洗迪琦

師兄好似好有經驗咁喎

等我叫班TTP po手足過黎負皮你

強烈譴責

係咪叫佢地試下唔好俾負皮

咁你係指洗迪琦睇落唔乖定係淫底

女朋友生日，我愛岡部麟！

Save圖先

船團幾正

睇落乖，唔係淫底

張生日卡原來幾高%
happy birthday rinrin

How 奈勾

俾啲時間我

我入到嚟

咁大件事都冇人爆POST

唔爆咪你整爆佢囉

我自己個名都冇爆啦

唔得閒 靠本po大佬

想爆,但好眼瞓,聽朝起身再攪

證明你唔夠愛呀

奈奈係女仔果時真係好撚正

之前同佢食好西

rin rin都係絕壁

講到依家唔係咁

有坑格,驗眼未

係我送既禮物仲拎住上節目

勁到

呢張宜家咪女仔囉我想講佢男仔頭個時係1617年姐

個陣未掌握好姐

今年都唔知有無生強

咁我耳一定唔係平仲要係3年前17年

拜拜肉黎咋

潛水期間 一直都不離不棄

一陣係咪我開po

係啦 本po 大佬